{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007180",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154215?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 JB풀빌라(사계점,키즈,독채) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約された二元の他に、他のお客様の招待や訪問の際にも追加料金が適用されます。 また、最大人数を超える場合、入室および払い戻しはできません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 個人の不注意による紛失や事故の発生を防ぐために注意する必要があります。 安全な休憩のため、客室内への花火、ろうそく、グリル、炭などの持ち込みは禁止されます。 退室前には客室の整理が完了したか点検を受けなければなりません。 施設物や什器が破損したり紛失したりした場合は金額が請求されますので、破損や紛失しないようにご利用にご注意ください。 退室時には生ゴミをはじめとするリサイクル品と一般ゴミを指定された場所に排出してください。 ペットは他の客室やお客様のために入室できません。一緒に入室する場合、当日予約がキャンセルされます。 過度な飲酒や騒ぎはご遠慮ください。 客室内では絶対禁煙ですし、喫煙は指定された場所をご利用ください。 上記の規定に違反した場合、強制退室されることがありますので、ご注意ください。 JBフルビラは、皆様の安全で幸せな休息のために最善を尽くしておりますので、快適なご利用のために皆様のご配慮をお願いいたします。 入室の際には様々な特典とともにメゾネットタイプのプールビラをご利用いただけます。 IPTVとWiFiが完備されており、プールで楽しい水遊びが楽しめます。 追加でお湯をご希望の場合は費用が発生し、ぬるま湯の温度と維持時間は決まっています。 入室の際にぬるま湯を提供します。 また、バーベキュー場をご利用いただけますし、炭や電気グリルをご利用いただけます。 キッズゾーンとマルチゾーンでは、さまざまなゲームを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "他のお客様を招待する際に追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、他のお客様の招待や訪問の際には追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合、入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "何か事故や紛失に注意する必要はありますか？",
            "answer": "個人の不注意による紛失や事故の発生を防ぐために注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内に持ち込み禁止のものはありますか？",
            "answer": "安全な休憩のため、客室内への花火、ろうそく、グリル、炭などの持ち込みは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "退室前に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室前には客室の整理が完了したか点検を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "物や什器が破損したり紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "施設物や什器が破損したり紛失したりした場合は金額が請求されますので、破損や紛失しないようにご利用にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "退室時にゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "退室時には生ゴミをはじめとするリサイクル品と一般ゴミを指定された場所に排出してください。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは他の客室やお客様のために入室できません。一緒に入室する場合、当日予約がキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "飲酒や騒ぎは禁止ですか？",
            "answer": "過度な飲酒や騒ぎはご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では絶対禁煙ですし、喫煙は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "規則に違反した場合はどうなりますか？",
            "answer": "上記の規定に違反した場合、強制退室されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "入室の際には様々な特典とともにメゾネットタイプのプールビラをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが完備されており、プールで楽しい水遊びが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "お湯を追加したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加でお湯をご希望の場合は費用が発生し、ぬるま湯の温度と維持時間は決まっています。入室の際にぬるま湯を提供します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場をご利用いただけますし、炭や電気グリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "子供向けのエンターテイメントはありますか？",
            "answer": "キッズゾーンとマルチゾーンでは、さまざまなゲームを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 559,
        "QA": 735
    }
}